「肥佬黎」國安法上訴，得直！農曆新年流流

「蘋果」律政司就壹傳媒創辦人黎智英的國安法保釋案件上訴，終審法院上周一開庭聽罷陳詞後，於今早10時頒下判詞，裁定律政司上訴得直，撤銷保釋，黎智英須繼續還柙。首席法官張舉能簡短宣讀結果後表示，黎可以重新申請覆核總裁判官拒批保釋的決定，但不會由終院處理。

黎智英今早由囚車押送到終審法院。9時45分，黎智英在6名懲教人員陪同下步出囚室，在犯人欄內就坐。他甫出庭便與家人及到庭聲援支持者揮手，並一如既往做出心心手勢。
法官宣讀裁決後隨即散庭，黎的家人、泛民人士等即上前圍住犯人欄、隔住玻璃與黎道別，黎兩手一攤，擺出狀似無奈的手勢，又一一與家人道別，最後擺出心心手勢。有人大叫「jimmy加油」、「黎生加油」，黎的女兒散庭後難忍傷心，與女親友相擁，其他人見狀安慰「撐住」、「加油」。

標題黨，拉, block, report

On9

「肥佬黎」國安法上訴？ 係律政司上訴啊。

標題咁樣出真係好乞人憎

在監獄過年

夠熱鬧支持

屌你老母，個標題寫到咁撚樣

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?